乜你覺得中美簽左貿易協易仲會咁關注人權法？

出面吹緊風 話要有先後 係要有
但一定要人權法行先
中美一簽左貿易協議
中共一定會叫美否決人權法做籌碼
否則自己唔會遵守協議
美國都會agree 因為美國只會用香港用黎牽制中共
廢事中國唔遵守
如果簽左先 香港個人權法好大機會唔會過到
咁簡單既野都唔明

出門之前 rt like reply
【行動】Twitter 戰線：世界各地政要火力全開！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入---------->
然後打 /task 攞任務

推

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部